支持警察嚴正執法

講笑咋屌你老母 10月1見啦
全民黑衫哀悼中國70歲壽終正寢
恭喜中國邁入狗生最後嘅階段-自然死亡！
支那（1949-2019）

支持ivan

支持magnum

支持支爆

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推